Q: Can you arrange the below testng.xml tags from parent to child?
test
suite
class
methods
classes
A: suite > test > classes > class > methods

Q: Difference between Soft and Hard assertions?
A: assertAll()

Q: What is an exception test in TestNG?
A: public void t1(expectedExceptions = ElementNotFoundException.class)

Q: How to set test case priority in TestNG?
A:

Q: How can you parameterize testing in TestNG?
A:  using testng.xml
    using Data Provider

Q: How to run a group of test cases using TestNG?
A: @Test(groups = {"group1", "group2"})

Q: How to execute parallel?
A: <suite parallel="true" thread-count="5" >

Q: How to exclude?
A: <methods><exclude name="excludedTest"></methods>

Q: How to disable a test in TestNG?
A: @Test(enabled=false)

Q: How to setup dependencies in TestNG?
A: @Test(dependsOnMethods="dependableMethod")

Q: What is the use of @Listener annotation in TestNG?
A: onTestStart, onTestSuccess, onTestFailure, etc.

Q: How to add regex in testng.xml?
A: <include name=".*smoke.*" />

Q: What are @Factory and @DataProvider annotation?
A: Factory - a factory will execute all the test methods present inside a test class using a separate
instance of the respective class with different set of data.
DataProvider - a test method uses DataProvider will be executed the specific method multiple number of
times based on the data provided.

